生左粒唔痛飛滋

有無方法搞？ 定係死得？

r.i.p

再見樓主

mucocele?

呢個咩黎，我本身有粒酒米咁既野，之後比我r爆左，就好唔到

呢隻係你d口水線塞左，係皮下結左個口水pop
好似話常發係25歲以上青年
可以吉爆個pop
我生過搞左成年
連食3日m記記好返

咁去邊睇醫生好，生左係牙肉上面

推

咁可能唔同，我生果過好似通常生係咀唇
提提你，唔覺痛既野緊要過痛既野，睇耳鼻喉專科